### Valor descontado a una compra

Diseñar el algoritmo (ordinograma y pseudocódigo) correspondiente a un programa
que escribe el porcentaje descontado en una compra, introduciendo por teclado el
precio de la tarifa y el precio pagado